有冇人聽緊903？

森美平時咁油條
都表埋態

星期一聽佢播嘅第一首歌已經表咗態

detail?

咩歌

好感動, 日日聽完林狗, 之後10點好似入左平行時空咁

哈哈哈哈

今日終於表態

林憶蓮 願
迪偉都播左 差一點我們會飛

大哥

平行時空

今朝阮子建聽完女學生個段講唔到嘢

女學生邊段

街訪問嗰段
只記得大概：

記者：今日出嚟係諗住做到D咩呢？

女生：都無諗過可以做到D乜，不過做咗可能會有機會...（我唔記得跟住）

記者：咁諗有無話住留到幾時？

女生：......um...到完為止

我個下都即時流馬尿

邊到聽得返

唔駛懷疑903D人啦

佢地一直講到好明
係雨傘後暗示比人封口

不過都成日暗示表態

我想問朱薰同jim有冇表過態
我見奴撈今日post左野
佢老婆直情反送中

口水3個主持都開咪反送中